係我面前既係100%肺炎感染率既世界

2050年,武漢事件已經過咗30年,因為呢件事,世界各國係2021年打埋第三次世界大戰。

大戰既細節已經冇咩人記得,因為幾個月之後肺炎出現第5次變種,99.99%人口係一日內死Q晒,而剩低既人口不單止接近免疫肺炎,而且仲全部突變成唔同程度既肺炎人。

「我們敦促新肺國懸崖勒馬,否則必將自食惡果,勿謂言之不預也！我國政府和人民堅決反對新肺國攻打我國的行為,我方已就此向新肺國提出嚴正交涉和強烈抗議!」習國-前中華人民共和國-既外長耿爽(76歲)啱啱開始發言時,我即刻一野車爆部電視。

「屌,我出咗嚟10日都已經識背啦!」我一邊怒屌耿爽,一邊係度諗：「點解佢個樣咁多年都冇變,唔通共派肺炎人識得延長壽命既招式?咁樣會影響我既計劃......」我扔低個5毛係枱就離開咗餐廳。「真係難食過屎,外界既野食全部係咁既味道,果然普通既肺炎人都只係一班垃圾。」

餐廳老板聽到打爛野既聲即刻飛出嚟,但係唯一既客人已經唔見咗。「屌你老母,打爆我部電視仲雞咁腳走咗去?等我用肺炎雷達功搵你出嚟一掌打撚死你!」當老板正準備發功時,眼尾見到張枱有個5毛。

07年既5毛係現代人既眼中,絕對比得上82年既可口可樂,極具收藏價值。老板既刻收起運咗90%既肺炎功,飛身去執個5毛。

「BOOOOOOOOOOOOOOOOOM!」

「只要係肺炎人,全部都要落地獄」

有D尷尬

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

唔好意思我都係出翻去先
886

唔好講你抄 killer queen能力

出咗大街冇耐,前面已經有2條友打起上嚟。係現今既世界,只有武力先係道理。

「屌你老母,試下我呢招啦!」禿頭大漢一拳向旁邊既阿伯打埋去,望真啲係拳頭上面仲有幾舊痰。只見阿伯輕輕側身避開拳頭,但就俾啲痰彈中咗塊臉。

「哈哈,你玩完啦!我既肺炎力有成萬,你點睇都係得幾百咁上下,中咗呢招你渣都冇得剩啊!」大漢一邊大笑一邊走向我呢邊：「真係估唔到而家仲有啲咁既廢柴生存緊,個啊伯就得番分幾鐘命,你眼超超咁望住晒,係咪想同佢一齊死?」

大漢一路慢慢行過嚟,而其它途人已經走晒。我完全冇理會到大漢做咩,因為個啊伯既反應實在太過奇怪。以前係屋企睇咗廿幾年電視,我從來冇見過肺炎力咁懸殊既情況下中招會冇事,唔通個阿伯都係我既同路人?

「後生仔,我見你好好奇咁,係咪想知我點解冇事?」啊伯亦都向我呢邊行過嚟,而大漢見到阿伯冇事之後臉色變晒。

「你既肺炎力雖然連10都未必有,但係你向我拜師既話,我包你打得贏勁你幾千倍既人!」阿伯好似幾睇得起我：「不過拜師呢啲野都係遲啲先講,哥仔我地幾時開始打Round 2?」啊伯對大漢講,而大漢明顯已經有啲淆底。係呢個時候,大漢竟然一手Cool住我條頸,用佢條肥脷係我塊面度奶嚟奶去!

唔止有啲